特衰政府幾時禁止141營業？

緊密接觸
阿叔衛生意識差

141 係隱形傳播鏈

限聚令包2個人喎
最緊要帶罩

公眾地方

禁141
=企圖顛覆国家
=犯咗国安法

明嘅明嘅，国家收入來源

3萬成員要屌閪

冇得3P

3P本身都犯法

班雞重入到境已經係入境處行政失當
成班專才雞商務雞同偷渡雞

141可以新玩法，因為唔可以堂食，變晒打野戰定屯公 Nana mode

推到記者問

是但啦求其俾雞中招屌爆

工作場所唔計

卓明果次有人問過啦
之後答做邊行都會中招

班水炮車冇得開工

要繼續追問會唔會封141
否則我懷疑記者有份叫雞

其實果d地方某程度上係住宅黎